個對話框得返右手邊

無論Facebook Whatsapp Line，個對話框都係得右手邊

左手邊呢？你係邊

左手邊去左做其他人嘅左手邊

...

唔明。。

明嘅會明

咪幾好 長痛不如短痛

無架啦，早d死心